[Switch] 火焰之紋章 | FIRE EMBLEM 風花雪月 討論區

同伴養成的RPG遊戲與制訂戰術作戰的模擬遊戲，將兩種樂趣融為一體的角色扮演模擬遊戲《Fire Emblem》。《Fire Emblem 風花雪月》除了具有本系列的傳統要素之外，還加上了本作獨有的戰略性及具有更高養成性的全新系統等，變得更為先進。

作為玩家分身的本作主角，與國家、背景各異的各種登場人物相遇，共同投身於戰鬥之中。在前方等待著他們的究竟會是怎樣的命運呢？

《Fire Emblem 風花雪月》故事將會以士官學校為舞台，分為上部由玩家扮演教師引導學生學習的「士官學校篇」，和士官學校畢業之後五年，阿德剌斯忒亞帝國（アドラステア帝国）、法嘉斯神聖王國（ファーガス神聖王国）以及雷斯塔諸侯同盟（レスター諸侯同盟）這三個國家展開三方混戰的時代，主角要和經過五年成長的學生們一起在戰爭當中克服萬難的下部「戰爭篇」。

上述內容取自

發售日期: 2019年7月26日
日版同樣對應中文
可考慮經過兌換券system換購日版下載版遊戲, 折合約 HKD 360

介紹影片

收費DLC PASS/後續更新

售價: 2500YEN | 24.00USD

更新內容(如無特別提及則指收費DLC內容)

第一彈: 發售日即日可獲得新學院服飾
第二彈: 新戰鬥地圖,遊戲道具&more, 19年10月31前推出預定
第三彈: 新任務, 服飾, 19年12月31前推出預定, 同時預定推出免費更新
第四彈: 新故事, 新角色, 地圖&more, 20年4月30前推出預定, 同時預定推出免費更新

早期購入特典

購買<FIRE EMBLEM 風花雪月>可於<FIRE EMBLEM HEROES>中獲得主角角色

(日版限定?)實體版亦包含<FIRE EMBLEM CIPHER>卡牌一張

DLC 第一彈所指嘅新服飾

ファイアーエムブレム 風花雪月 CM1

ファイアーエムブレム 風花雪月 CM2

ファイアーエムブレム 風花雪月 CM3

ファイアーエムブレム 風花雪月 CM4

Lm

人物介紹

老豆咁型 肯定.....啦

E3 Gameplay

應該特登問fd r部switch打呢隻

黑鷲學級 宣傳影片

教師的自由活動時間

種菜

釣魚

茶會

依頼

實戰

限定版

風花雪月

指四時美好的景色。語本唐．鄭谷〈府中寓止寄趙大諫〉詩。後用「風花雪月」比喻男女間歡愛之事。亦用於比喻浮華空泛的言情詩文。

「風花雪月」典源作「雪風花月」分別代表春花、夏風、秋月、冬雪，四季美好的景色，也作「雪月風花」。唐代詩人鄭谷，字守愚，僖宗光啟中舉進士。他作的〈府中寓止寄趙大諫〉詩，寫他晚年貧困，不知寄身何處，而同榜的老友卻仍居高位。但憑著兩人深厚的交情，不分季節，只要知道那裡有美麗的景致，即使半夜也會前來邀約。「雪風花月好」即在表述四時的美景，是「風花雪月」這個成語最初的意思。後來在元．喬吉《金錢記．第三折》：「哎險也漢相如滌器臨邛市，秦弄玉吹簫跨鳳樓，動不動君王行奏。本是些風花雪月，都做了笞杖徒流」中，借以比喻男女間花前月下絢麗的韻事。今則多用以比喻男女間情愛之事，也用來比喻浮華空泛的言情詩文。

5年後靚仔咁多

有佢做你老師嘅每一日應該點過

大家諗住揀邊個玩?
想揀王女

但聽聞王女係條仆街

不了

一定係女先

想揀藍色
但5年後個look有d趕客

啲人話佢五年前個樣太普通五年後大加分喎

好撚期待 仲有成大半個月

藍同黃d女學生正d

黑有dorothea

黑皮呢邊堆囡好掂
加上黑皮 5年型左好多
王女定黑皮真係好難揀

Anna(風花雪月)

好似可以撬人入自己個院

LM

lm

期待結婚系統

DLC價好似正常返啲if同echoes果堆比人屌到仆街

佢嘅Dislike係 losing control
啲老外都估佢係搞到世界大亂原因之一

究竟買卷定實體好
用卷平好多但就冇盒冇張特典卡

9分鐘遊戲介紹fans製英文CC字幕

RPG我傾向實體多

LM 望落幾好玩

更正: DLC PASS 美版售價應為24.99USD 而非 24.00

又要擺低鬼佬網serene forest條lin

追新消息用

跟住新情報更新嘅資料庫，已有角色技能/武器/兵種適性等資料

係呀
超型喎
Trailer又成日都成臉血好似好黑暗

想問下係咪會有結婚系統之類既野? 如果有就玩男角溝女, 冇就用女角

有溝女

台灣

我選皇女
我要做親王

3 more weeks!!!

話說個leak話會有第4條線係證實左未？

好似三條線劇情都唔同

好似話pre time skip係相同事件唔同角度
post time skip就完全唔同？

月尾連埋FEH新pool雙重搶錢

紅隊白髮女好正
藍隊D女平均正
黃隊D女中下

中文畫面

港版特典

大圖

你地建議喺邊到訂日版？

3個陣營其實除左樣之外有咩分別?
等呢隻等左好耐 好期待

劇情
分分鐘要玩3/4次先玩晒啲劇情

紅隊皇女同平民歌姬都正, 淫底
藍隊個短命髮型可以一J, 打算搶過來
黃隊無個睇得上眼, 88

シャミア CV：渡辺優里奈
セイロス騎士団に身を置く弓の名手。
かつては傭兵だったが、過去にレアから受けた恩に報いるため、騎士として仕えることになった。騎士団の中では珍しくセイロス教徒ではなく、今はただレア個人に忠誠を誓っている。

點解係月尾唔係月頭
想快啲有得玩

係咪可以搶哂所有女女返黎

80個鐘玩一條線...."without skipping anything"

日文版就有鐵盒？

諗緊男角定女角

3條線玩200個鐘?

應該係講緊全收集啦

成個8月用黎玩呢隻同叮噹

- Koei Tecmo 負責實際遊戲開發 | Intelligent System負責遊戲設計, 故事, 角色, 畫面等 | 任天堂負責監制
- 製作人唔肯定KoeiTecom&三國演義嘅淵源對風花雪月有咩影響
- 用FE系列Amiibo可解鎖相應經典樂曲
- online 功能 1) 排行榜 2)外借學生 3)"Lost Spirits" (好似係打人地打唔嬴嘅關來拎獎勵?)

驚玩唔切 8月30又到astral chain

符文4S撞晒期

中文delay去秋天 好彩

但秋天仲撚多GAME 9月鍊金工房 夢見島 DQ11S 2之國
10月又礦石鎮 一陣Luigi 都擺埋10月就4隻手都唔夠玩

Same
男角套日常衫幾型
但係戰鬥畫面入面套甲幾柒
又唔襯把橙色劍

想睇下女角個戰鬥畫面係著咩

巴哈有人引消息話 單一路線唔skip任何野要玩80hr

原來上面講左
唔知會唔會男同女主角劇情又有少少唔同

多唔多人買豪華版呀

me

冇訂到
到時要搶，可能
冇玩過火紋

為左

而買

想問邊度仲有風花月雪 特別版訂
日版

gay佬

感覺上男角好似代入感強d呢隻驚

現在訂價幾錢

放呢啲之前快啲放下條介紹片啦
好想睇藍黃house

我想用switch online張卷換火紋,但佢係唔包DLC
有冇人知DLC可唔可以另外係eshop買?我日本eshop好似搵唔到

美任話一個禮拜介紹一個house呀

應該正式發售後就有得分開單買dlc pass

Fire Emblem: Three Houses - Available 7/26 - Nintendo Switch

想問係唔係咩版都有中文支援

想問下如果我打算用switch online張券換火紋
日本eshop 換係咪都會有中文支援?

快d到26號啦

Yes

26號已經可以直接買埋DLC?

Mk有無邊間訂唔洗食炒價？

(preview) 『ファイアーエムブレム 風花雪月』巨大な敵“魔獣”とは？ 通常とは異なる魔獣との戦いかたを解説

想問下主角係咪好似伊蘇紅髮咁又唔識講嘢

有cutsence係主角有講野

仲有兩個禮拜, 好難忍.
日日上utube睇D fans片頂住先

縮圖打開都係縮圖

今次早幾多跑

咪話係preview

駛唔駛訂?認真

第一次用switch online有game送?

我都想知邊度仲收訂

出面唔受訂?

製作組訪問，今次驚都未出就四圍9 up，好少可
又話三主角同學校有參考聖戰嘅設定聖戰remake when

今次全球同步出呀嘛

有得溝女溝仔？

早兩日觀塘廣場訂
得普通版

Reddit有人整左個alternative cover

睇住先
揾到高清再share

RPG Site: One last thing... are you aware of the sort of immense fan fever, the demand, for Tokyo Mirage Sessions #FE to come to Switch?

Yokota: Ahhh. [laughs] Well, thank you for the comment - I will go to Atlus, and perhaps we can talk about that!

大圖勿quote

我淨係要有得同女皇結婚

我咪女皇囉

留明

FE JJ回歸

第一輪我諗住用女miss媾dimitri

叫A社唔好永續P5就OK

女miss黑絲

見到好多FEH既巴打
雖然我棄左年幾

老屎忽開始蒲頭插旗

P5要贏 真女神就要輸

係唔係今集男女主特別無表情?

綉花絲襪，好撚淫

屌,唔識揀....

用女角冇得溝女??

yes

流出話女溝女多option過男溝男
不過佢話啲風係早期資料 有可能後期加多左option

用左券換了
Pre load緊

早兩個幾禮拜preload咁癲?

long time no see

買完就有隻game向到
唔知係咪算pre load左

各位手足好

你地邊到訂/點買最抵?

信和孤仔隔離個間剛剛見仲有得訂

戰棋驚有hi人玩咩, 等偷跑walkin

戰棋驚育成驚有hi人玩咩, 等偷跑walkin

炒足30年冷飯，狗也不屌
好心比啲新意轉ARPG果啲玩法，多人buy呀

Arpg 先冇人玩

自己console整係玩開幾個series game其中一隻就係fire emblem好少出去買game邊到訂好??

官網寫可預訂D 地方係咪全部中文版??
想買日文

Engadget唔小心提早upload左個Preview

轉VR第一身指揮戰鬥啦
其實FE無雙幾好玩.

睇啲Youtuber講都正評多

有無得溝女，有既話用男角

戰棋game 本身都難柒既 反而係睇佢其他地：做得好唔好玩

自從有Avatar(自創角色)後都可以溝女/仔,
我諗呢次都肯定有啦, 不過應該都係溝得一件無得花心.

不過FE精髓應該係幫其他角色配對

有得同其他角色配對咁爽?

近年FE育成成份越黎越高.
幾乎同玩SLG部份既時間各佔一半咁滯.
呢集睇落育成方面用既時間會仲多.

其實今集一開始響學校教書好似怪怪地.
不過自從知道有5年後呢個設定, 加埋育成方面好似自由度勁高,
同埋各式各樣新玩意好似魔獸, 帶兵技能等元素後就改觀左.
單係三條主線似乎都要玩三輪.

今次無左摸頭, 但有飲茶

本身都諗住玩男角今次
覺得男角好似有老師feel d

如果進化到有得開後宮就爽囉
btw 發覺所有game一有戀愛類系統就會變左溝女先係主線

有, 都算係傳統黎, 你覺得邊pair人天生一對, 就可以做媒幫佢地拉埋天窗.
當然唔會話所有角色都可以隨意拉埋一齊, 不過我諗選擇都唔會少

記得以前gba時代好似係戰鬥時站在旁邊增加好感度，夠好感度就會有對話定支援，仲有3層定4層好感度

未玩過類似嘅game想試下買 藍色三年後好撚型

ファイアーエムブレム 風花雪月 CM5

ファイアーエムブレム 風花雪月 CM6

隻game愈睇愈與奮

好少上官網，原來有中文角色介紹
見reddit啲人話英文出咗，先㩒去睇下有無中文

好耐無更新

仲有兩個禮拜點捱
渡日如年

好鐘意gba 隻聖魔個隻育成

想問下係唔係有滑鼠墊送?

旋轉拍賣見到有歐版訂
隻USB幾好J
唔知跟唔跟mouse pad

好想買 但唔訂特別版了 之前驚佢執左個ip 而家應該好穩

想請問下 我平時無玩開呢類型既game 呢隻會唔會好難上手？
見到人設同其他系統都好吸引 但驚自己玩唔到

放心，有easy mode
雖然隻game未出，不過按前兩集經驗黎講easy mode應該幾易玩

放心哂！！thank you！

0:23應該係摸頭黎？

新手都唔使擔心咁多嘅呢個系列啲新手friendly元素越做越多
而家有得回棋方便你邊玩邊學，又多數都會有啲屈機角色carry你
除非你有心玩死晒啲人，否則好難會卡得死

可能係揀岩令人小鹿亂撞既選項?
或者我誤會左engadget條友既意思

到淨15日到都比較少溝仔溝女情報

已知係5年後先有得溝女

用卷買左

明白 唔該哂！！！今晚返去就用卷買

有無得搞基
老師大搞鬍鬚仔

Fire Emblem: Three Houses - Opening Cutscene

Fire Emblem: Three Houses | Battle Gameplay Impressions

New Gameplay Today – Fire Emblem: Three Houses

[Fire Emblem: Three Houses] Handheld mode off-screen footage

Fire Emblem: Three Houses is overflowing with bisexual energy – and that makes it a uniquely captivating RPG

整體評價非常正面

Fire Emblem: Three Houses - Battling the Black Beast (Boss Fight)

其中一幕:

hmmmmmmmmm

劇透內容請用多重引用討論
[quote][quote][quote][quote][quote] 打 字 [/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

屌潛水先
8月見

潛到有game玩為止

上級職好多騎兵 mounted emblem confirmed

好想比ike插

好期待

有same sex romance 呀
不過頂佢，暫時啲news得一個男可以搞基
我唔想用女主呀

個故事係唔係老撚土，一開始學校，打自己國土d邪惡敵人，畢業後，跟住有班狗閪挑撥離間，3國大混戰，跟住篤穿幕後黑手，想復活邪神统治世界，跟住齊心剷平佢老母臭閪，但最後都係比條契弟成功召喚邪神，再合力用神器再次封印邪神，大地回復光明

希望全部都有

呢D叫皇道

紅槍升LV跳得2點笑左出黎

完全套到落火影

呢隻game預訂價450算平定貴驚到時會炒起左

港eShop通常貴過市價都只係429

最緊要故仔寫得好好睇睇，上集好多關寫得好無大戰feel

希望walk in 可以近3百尾入手

以前玩gba 好似試過升一點 嬲撚到

係咪之後升lv都唔會補番? 唔想成長低下只能s/l?

我個陣係

玩火紋想勁一定要識凹點
速度差1已經影響會唔會X2

3ds三集都有得無限升級，凹點已無意義

最後玩個隻係wii

準備揀金鹿

有Taste

可惜無得同Claude磨鬚

gba嗰陣白板lv up係好閒
就係有rng screw先好玩 如果唔係下下sl同開金手指有咩分別

玩金定紅好

最後應該會三隻色玩晒
好似話幾大分別下 啲禸容

if係三條線出三隻game
雖然話就話第六關後原完唔同唧

斷估呢隻係三方混戰，地圖上都係嗰三隊人，揀邊派就控邊派

覺醒同if啲成長率搞到胃口大晒返唔到轉頭
今集咁多育成元素，唔知仲有冇零成長爆機呢支歌仔唱

百合正wo

用卷買左 d game鋪新game成日唔標價 廢事煩

標左價點炒呀

尤其係黃金啲黑店
成日以為自己操縱價格
其實就越來越多人唔再買實體game

無人買咪上黎屌鳩連登仔搞彎零售業囉

除左啲黑店 game廠自己都有問題 以前game實體版點都會有本書仔睇下 而家就咁得張game卡

其實對game廠嚟講實體定數碼賺啲
買數碼定實體唔係應該對廠影響不大咩

數位無得賣2手，實體2手game廠一蚊都執唔到

有乜可能唔係bi

決定了 先玩黃 再藍紅

佢句野同緊男主角講架！

火紋故仔不嬲老撚土, 仲要全部都係貴族政治.
唯一比較平民就係ike, 但佢老豆曾經都係將軍級人馬.

希望今次故事上可以聖戰級既突破

日本人係咁
所有武將數上幾代都係源平貴族，真係百姓嘅秀吉，上咗位都要認個貴族做契爺提升自己家世

同埋，以前畫面一個人就係一個人，小朋友齊打交咁，今代啲戰鬥畫面多返啲卒仔，應該戰爭feel勁好多

有冇人知道用券買會唔會有中文？

日版有 我諗其他區都應該有

其他區最好睇清楚先啦

有卒仔依點勁同意 之前有幾作打仗大戰又得十幾條友打難代入左d

所以最鍾意烈火之劍 一開波傭兵團背景

貴族背景都無所謂，但上集白夜咁有幾關真係屌出聲去偷藥

唔該哂,可以放心買lu~ 第一次玩火紋好期待

唔知會唔會又有艾菲呢啲痴線閪

啲角色死左有冇得復活?

玩classic mode是常識吧

想輕鬆玩，唔睇攻略
應該都係有得自己揀吧

有 前作都有喇

淨係玩過gba個兩集，
仲要捱唔到去爆機

聖戰玩家路過
諗緊會唔會買機就玩火紋

776跳0點 然後可以成關重打了

最基本都要升3點，如果唔係重黎好過

對上果集玩已經係曉之女神
今集係咪三色社果班人就係果班，冇其他人
同埋係咪自由揀職？
以前啲龍騎飛馬同埋劍聖會全出

要突點好撚煩
尤其本身唔係玩得好好
升1點要爭扎重唔重玩

其實都係打lunatic難度唔用dlc刷關先要諗姐
其他難度唔凹點都無乜所謂

巴哈見到 好似話 男角可以攻略既得4女+2大叔
無黑皮

唔會啦 呢度好明顯只係show得少部份出嚟
正路應該全部女學生都可以攻略

條list碌到尾啫

以前玩NDS 版係咁save load 屈點屈到悶

聖戰系列最神作好難超越
而且都無左加賀昭三
呢隻似溝埋 PERSONA
連劍斧槍三角剋都無埋
當新GAME玩

SHESHE HEHE list

本身仲1516 緊，一見到十月有礦石鎮

我唔聽呀我唔聽呀
一定未comfirm嘅

買啦, 為一隻驚而買機, 同一個人都出去遊行一樣咁正常.
年底仲有仆街mon.

有兩個係大叔

3ds我果陣都淨係買左黎玩火紋覺醒 if echoes同pokemon usum 牧場見無中文都無買到

大叔的愛

打左去直燒 涼粉 都未偷跑
搞撚錯

想早10日偷跑？傻左？

成11日喎大佬

收到風偷跑?
Release date 26-Jul 喎

通常會早幾多日偷跑？

第一方最多咪1日

睇下出個陣炒成點
太貴就eshop買算

火紋點會炒得起

難講，代理扣貨帶頭炒
食頭一水都發
上次某game咪係咁

一早訂左Amazon等送

今集終於可以睇得明故事

d舊作以前都會有人譯完放上網

覺醒同if都好似無 睇唔明晒都係差d咁

+1
希望唔好遲太多日到

if...寧願睇唔明

國外應該正式出貨日先開始寄

扣貨咁有信心

火紋香港較難炒講真

echoes 咪有中文

炒咪買數位 慢慢炒

Eurogam Spain 話有4條路線

以為下星期先會到鹿

隱藏路線

第四條線應該都係王女？
唔知使唔使多周目先可以true end呢

aeon有冇得訂game?

Claude最叻就係色惑

咁快開po

一定玩王女先

我玩藍獅先後期好似好型

我都諗緊玩藍定紅

藍色班人個樣平均最正常

紅色有王女 大波歌姬 個紫長髮都好似幾正

唔係可以溝人地啲女去自己度咩

藍絲

唔知其實d人係味未出齊 暫時每邊得8條友

我估
應該有角色係非學院角色, 仲可能有敵角變節過黎

唔使咁快諗定，係學院篇睇定啲先

唔係一開波就揀線咩

好似玩左一個鐘先揀

無所謂啦, 最後都會玩晒three houses吧
然後True ending DLC (ry

吹到咁多內容又一game四線咁佛心
唔通真係喺FEH cap水呢邊用

有幾個preview 話係'zelda breath of the wild moment' for the fire emblem series 呀

睇住FE 覺醒之後 ,好多人玩
諗諗下,都合理,無其他game 咁多包袱
FE 可以集集換一批主角,靚人設,聲優,玩戀愛元素

印象中劍盾都有人咁講

希望今作大賣之後多啲資源可以兩年一作

劍盾係舊年leak有人話有啲似botw嘅位
而你睇今次個wild area應該會明佢想講乜

FE係啲人玩完頭十幾廿個鐘嘅preview講

有唔同嘅
FE出晒review copy 比媒體
劍盾剩係出左幾條trailer

開始overhype

各學級不能說得分別是黑鷲的Hubert, 藍獅子的Dedue, 金鹿的Hilda

其實三邊有無話兵種有咩分別？我見佢地話今集轉職自由度好大？

利申騎士控

好難就咁答你喎 不如上youtube睇下

好玩？

神作

等睇前半部就悶走大半人
「搞成個星期先打得一場ON9模擬戰」
然後平價入2手

多數出前一星期至一個月好多game post都係咁
習慣就好

有人整咗個planner，包晒兵種同技能適性，同埋喺其他陣營挖角嘅條件
驟眼睇黃色最適合玩全騎，不過我估就算唔擅長，頂多只係花多啲時間練

BTW今集敵人都識用戰技，萬一撞正張map係要做鳩啲騎兵的話…

可唔可以隨時横向轉職?
不過claude 一定係配龍

pass咗考試就隨時橫轉得
識玩一定係全飛可惜今集飛馬冇杖

我呢垃圾剩係識昇重甲兵, 頂死果D 一兩格通道
再一堆弓,法後面射射射

長板橋戰術

反而最憎用重甲淨係識用啲高回避既角

以前打沙漠關照企硬出全騎陣

（結果比電腦當狗咁撚）

重甲好憎 但係聖魔重甲轉職個D都好撚型同勁

果時見習士兵升到去將軍，又型又勁

amelia, bad unit

留名
出switch 其中一個原因就係因為等FE

見習升完勁 但升個陣好撚痛苦

Why Amelia is bad in general
搞到上年有班FE fans喺youtube開大片

同上
嗰時心大心細緊(當時會借fd既黎玩)，但聽到FE係switch上開發新作，就決定買了
玩到而家手上廿幾隻game，終於等到佢

未買switch
愚昧問一下
隻game係唔係可以語音同字幕唔同語言?

勁到hihi啵，又高攻又硬又好閃

上去utube search下 why amelia is bad in general

原來有D咁既事, 去youtube睇睇先
聖魔將軍掟武器出去再用鐵鍊拉返黎真心型.

Gamexplain: 玩晒全部野，pre-timeskip用左40個鐘

如果係真我咪要帶返公司玩
搭車，lunch time都要玩

瞓覺都要玩

重甲移動慢仲要沙漠，魔防又低
比高移動魔導賢者打到反艇喎
點堅持

每一個house?

我覺得最大影響係改左人設既方向

風格唔同左好多
懷念以前既畫風

game 都未出就有dlc

而家呢個年代係咁

睇落可以喺學院度係咁育成，
唔知會唔會變到好易玩

係

Famitsu

Fire Emblem: Three Houses (Switch) – 9/9/10/9 [37/40]

見段段片主角都係鳩叫下冇對白硬係唔多慣咁除此之外，其他原素都好期待

係咪歷來最高分Fe

Echoes都係37好心比多少少錢啦

Famitsu 評分咁公廁之前唔知邊隻垃圾都40分

JOJO

今集有得摸胸未? 反正上兩集都摸頭摸頸

唔好喇掛

摸男人面真係

老外啲反應多數係話 creepy
雖然我覺得再羞恥啲嘅 非h game大把
覺得老任想fe全球化啲應該無得摸
不過聽講飲茶個到有類似嘅系統
但個老外reporter話無摸身摸勢咁怪

現實已經無得渣波...打機渣下都唔比...

有得渣波 ERSB Rating就要升

升囉 d細路鬼有錢買game咩

其實火紋應該唔多細路玩？

之前喺FEH個PO傾過，發覺個Po全部都係阿叔黎

利申 未夠廿歲 是咪呢度最細

11歲玩聖戰牙

開方小子

絲未夠廿歲第一次玩fe, 而家已經24歲
有無絲打玩

絲 全港玩fe既女仔(唔計FEH)都唔知有無三位數
我應該around 小一至小三接觸Fe
睇住本錯到飛起既攻略竟然打到封印normal既bad end(打完國皇) 重要係用GBA 無得中途s/l
而加都有啲配服細個既自己

我由覺醒開始玩咋（個陣3ds兩張黃紙送一隻驚）
FEH自己覺得好一般，玩完賣左
無雙都無玩

feh講緊隻手機game喎

記錯名, 我指echoes
暴露左明顯唔係fan

淨係玩過3ds嗰幾隻
FE其實人設畫風都呃到絲玩

絲 第一次接觸fe 純粹係比劇情角色吸引

唔信
未聽過絲打會對行格仔有興趣

阿叔

本身真係對格仔game無興趣... 但唔知點解就好想玩呢隻game
所以我前幾日dl左feh熟習下

講開畫風呃絲玩同格仔，我就係咁從無雙呃咗入坑
之後先玩返if
格仔當初真係唔太知點玩，所以無興趣
之後玩落又幾好玩
好想switch 初代remake Marth

有玩覺醒 if echoes heroes
前面果啲就淨係睇劇情

初代已經remake過
大量聖戰同封印fans等緊

格仔其實好好玩，以前有隻pc game叫風色幻想都係行格仔好鍾意玩

DS年代嘅remake相見恨晚
部nds壞壞地
不過見好多人讚聖戰，都好期待

nds嗰兩作個人覺得好普通
聖戰我都未玩過 隻game重老過我

我都唔明NDS點解唔出新作，
GBA咪幾成功

唔明點解個art style唔跟返gba
明明gba三作就好靚
係咪就係nds兩作差啲搞死成個series？

風色幻想
玩過一次，咪搞
格仔game 始終最正係fe
死左冇得返生，第一次玩就好shocking
不過其實好合理，死左點會翻生

我諗GC/Wii果邊燒錢嘅影響大好多
蒼炎本身就生不逢時，曉女仲要係續集又hardcore，完全吸唔到客
兩集內容都係佳作，不過唔賣得就乜都假

我個陣都係玩聖魔之光石入坑個種自由度同人設加埋好好效果

可惜主線太短同太簡單 如果將聖魔既職業系統放落封印同烈火 應該會幾正

反而鐘意封印之劍
封印>烈火>聖魔
聖魔個分叉職路線我覺得麻麻
可能個人偏好, 都係轉返傳統職多
另外我都鐘意曉之女神個計COST配PASSIVE系統

小妹對火紋好有興趣

我反而係聖魔>封印>烈火

鐘意自由轉職多D

係AMAZON JP訂(要幾日先送到)定香港walk in買快D有呢?
買卷要有online會員先買到

應該就偷跑實體最快嘅

唔想食炒價雖然唔知會唔會

揀男主定女主好呢

男FE唔會揀女主
然後全後宮

我諗住用miss媾Dimitri
聽講今次學生之間無rank S support?

因為 某個好似幾合理嘅原因 無喎~

好想佢偷跑呀

睇睇下大圖都好想約男主

一定係用男角

全球公認垃圾game 真三國無雙8
35分白金殿堂

Fami通

應該會偷一兩日 老任game係香港好似次次偷跑

英文VA revealed

sosad.
希望A都有愛情發展.
做月老幫人拉紅線好好玩

我要做皇夫

把聲個feel令我諗起香港某個靚仔聲配音員
btw 佢成個人倒轉扮封面笑咗

新手入坑會唔會唔明個故事？
利申：一集都未玩過

唔會唔明，今次角色同世界觀都係全新

switch封左塵，可以拎返出來

見個個都話難玩

難唔難過同樣行格仔同會死人嘅xcom2
Xcom2我玩到棄左，差唔多場場都死一個/2個重傷
玩到灰鳩左

冇事既 有得揀難度 以前難在唔小心死人要重頭玩過一關啫

而家有得過關後死人復活， 悔棋， 關卡中間可以S/L 好似係 實際要出左先知

Xcom都好正

xcom揀最低難度都唔會爆唔到機
呢個年化出game邊有得出咁難

好難玩呀屌

成日一下失誤就冇緊個人，一係重傷，面對面都射唔中要係咁load save

玩左6-7版頂唔順棄左
6-7版玩到得返3個lv 1嘅出去打

xcom難在研發錯咗嘢，徙咗啲回合數就仆街

唔難玩邊係火紋呀屌

屌幾時有埋皇家騎士團新作呀，兩大戰棋呀

岩啊同機戰一樣，越玩越易無意思

皇騎之前玩過psp個隻，個命運之輪好痴線

就算你部switch爆炸，都無人想知

同性都得TIM

點解...點解冇得打波.....

渣波...

XCOM2 到後期好易玩 不過唔用SL就真係偏難玩

Fire Emblem: Three Houses - Preview

Xcom2養到識出超能力果隻兵已經即刻變easy mode

開左啲兵種武器已經易玩好玩

果隻印象中都好玩，psp好似仲有隻srpg叫聖女貞德都係唔差

gba 外傳都好正

揀金色
五年後好靚仔

其實依家有美拉齒輪嗰類野令你可以返到前幾turn已經易玩好多起碼臨尾死人唔使成關重玩 爛點又可以等下舖先升

成班hehe

其實我比較鐘意Tear ring saga同Vestaria saga果種5turn定3turn save一次既做法.
唔會太過harsh之餘基本上亦都唔會好似機戰咁save/load硬凹.
echoes果種直接時間回溯好似太過寛鬆

Fire Emblem Heroes - New Heroes (Three Houses)

前期真係最難玩
黑仔一次，顏射都miss夠你炒車

屌那星個字體

不過照買 為了故事

勁on9
面對面都係得3-40%命中
要係咁load save
至撚憎

Kotaku:
-People are going to be very, very happy with this game
-The writing in this game is actually very interesting, which is very heartening. Fates I was disappointed in the writing, and Awakening is charming and the characters are cool, but it's a little bit like the good guys are good and the bad guys are bad, you know, a very by the book fantasy fare. This one is a very complex game politically. I turn over the ramifications of my actions every single night before I go to bed, just thinking about what it means for this world which is very alive.
-It's really interesting how every single character has secret motivations in this game, and none of them are corny. Very subtle and powerful writing. Very good voice acting.

堅決揀黑鷹

皇騎大家唔洗再諗
皇騎發行權係SE手
製作人松野泰己已經離開SE自己開公司
皇騎系列原本係打算出七部曲
依家只係做咗當中唔知3定4部咋
所以除非SE找松野泰己合作
否則就算佢肯出都已經唔係原汁原味既皇騎

屌 我都想講 嗰中文字體柒到

新細明體真係好冇心
xenoblade 2又係咁( 我好中意xb2 但都覺得好柒

我都覺echoes太寬鬆冇咗嗰種要諗清楚點行點度位嘅感覺 而且echoes本身都唔算好難玩 其實用嚟凹點多

曉同蒼炎好玩
最難好似一直都過唔好
爆來爆去都係前一級
用唔同人有唔同支線仲要有唔同配答走位先贏到
玩幾次都唔會悶
缺點一直死一直死一直死大難(最難果難度)

超任個隻真係有今生無來世
仲有個100層挑戰迷同勁多隱藏野

係GBA到有隻又係平面戰略
有盜賊 個頭叫白虎王
又有白晝禱女同黑夜魔女
每場戰爭要選一張卡

《Fire Emblem 風花雪月》CM1

有得玩未

好想玩

好似紅女正D

藍色好似騎士團
馬隊打天下

It’s my boy

今集主角係咪會好似路人咁？

未出好難答你吧

26號先有？
唔計偷咆既話

yes

路人嘅意思係？

Polygon Q&A:

有冇咁長好想快啲玩

有得當無雙game咁玩??

Fire Emblem: Three Houses - Officers Academy trailer (Nintendo Switch)

今集有冇子代？

冇

我估佢話冇對白得選項，睇人講野自己冇野講（似伊蘇）
暫時睇啲gameplay都似係咁

紅國d女最正，仔一般

藍國d樣平均中上，但d女一般

黃國d女同班長都ok，但d仔好騎呢

好難揀

紅國算

原本想揀紅 但黃色班長5年後真心好型
而家應該玩黃色先

唔gay 了

邊度睇到5年後既造型呀? 我都會攻黃先

#1

部分學生5年後造型

右手面兩條仔

THIS

IS

GAY

好想睇但想有驚喜忍住唔㩒link
知道老外對鹿個紫色頭男仔5年後幾滿意

不過可能係單純無咁柒

個個角色都兩個look
今集內容好豐富

4chan開始爆劇情，係時候縮入山窿住幾日

火紋劇情咪又係最後聯手打巨龍
有乜好爆

有嘅，
邊個食便當嗰啲

各位做下好心咪爆 要討論就加密5次先post

真係要 我玩得比較慢

exact7ly

未玩過火紋系列係咪冇影響？

如果想玩返舊作應該邊集好

對上就3ds 白夜王國/暗夜王國，再對上就覺醒

試下烈火之劍 無技能無横轉系統 簡單d

故事 人物正派反派都正

如果想玩埋封印之劍既話我建議封印先到烈火 雖然烈火係前傳

我建議先烈火，
最新手體貼啲

齋論難度/game design嘅19程度的話:
新手>>烈火/聖魔/蒼炎/覺醒/if白夜/Echoes
非新手>>封印/暗黑龍/新紋謎/if暗夜
玩果陣最好有Guide旁身>>聖戰/776/曉女

今日記得上街, 下星期五就有得玩喇

諗緊買唔買特別版好

collection box係咪唔連dlc?

女主條腿

唔鍾意個design
好厚

黑衫果個先係女主

鄺短

所以我之前咪話主角似路人囉，唔係太熟隻game嘅話，好多都以為係紅黃藍三個主角揀一個嚟玩

係囉，
魯弗萊同神威都係avatar,
但都有好多對白同劇情

好多人唔鍾意avatar太多劇情

同埋而加段段trailor都有好多主角畫面喎 點似路人

FE Heroes將贈送Three Houses城堡!

無訂
應該炒唔起掛
幾錢？

痴撚線

舞者個動畫好正

偷跑未

對上係echoes先到if

唔計

唔計都得

真係得，
玩法太唔同

咪又係火紋
今次玩法都唔同咖

咁計埋囉
唔建議新接觸玩呢集先啫

你話唔計幻影異聞錄 唔計無雙 唔計FEH都理解到

新接觸直接玩風花啦

但係echoes有名你叫係外傳嚟唔計都好合理

客觀講上一集係Echoes嘅，係我唔啱
應該包埋，但對新手強調返個分別

未有偷跑
雖然都無心情打

雖然心情down到一個點
但都入一入黎留個名等偷跑，儲第1水

雖然會比人話遊戲唔應該同政治掛勾
但我真唔想比錢班冷血既人渣賺
想問下巴打們荃灣元朗有冇邊間GAME 舖係「香港人」開?
到時買GAME 都去果邊買

推 想知九龍區 真係寧願俾貴少少支持有良心嘅game舖

old news 不過好似冇人轉貼過
今集 攻速 = 速 - (武器重量 - 力/5)，差距>=4就追擊

我已經入定一車車任豚卷收零售業皮

元朗嘉城
老細成日星期日休息出去行街

係 前日都無開鋪
應該訓左成日覺

Download 版係味正日先玩得

有無偷跑消息？

荃灣葵芳呢

買驚兌換券算啦

全本文已流出

S rank 唔一定等於 Romantic Relationship

兌換券買左 係差無得偷跑 不過星期五出不如等星期五假期一次過玩好過

但對d想買特別版既人都要幫襯game舖

禮拜四晚已經玩得

四條線據講係超級大分別 (我忍緊手唔睇)

我會幫襯老任online store/amazon/amiami

g point囉一係，me未轉直接買日本野之前都會幫襯下佢

幾點好小留意依d

日本12點已經有得dl

唔係喎,通常有得dl定
然後等日本12點就玩得咁樣

睇左咁多條線嘅劇情嘅人話今次好滿意/好過預期好多

唔通可以有幾個S?

劇透去邊到討論

用multiquote啦
eg:
結局內容討論!

[quote][quote][quote][quote][quote] 打字 [/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

有冇熟的鋪頭收到風話偷跑？

你係唔係差緊條link呢

貼吧
5年後嘅樣都有埋俾你睇

五年樣公布左好耐啦

全部學生有公佈過5年後嘅樣咩？

sorr
柒到以為三領主

自隊一打

今集有冇線收晒三邊領主

會唔會好似if咁出dlc結局

有劇情DLC但未知係乜

行貨個封面同xenoblade2行貨一樣
又中文又輔15
真係好鬼樣衰。入硬日版

無得揀喎
日版先有FEH角送

唔小心睇左劇透

Claim coin ，全世界同一版本，可以攞日本ac claim

唔係有分區咩?
歐版果D唔可以係日ac度拎coin咖喎

FE3H無分版本

嗯....雖然係咁講
都係唔會搏，買日版穩陣

好撚危險, 都係潛一潛先

佢其實應該只要claim到coin就得
所以咩版都好用日acc應該都會有

我明你意思
但之前買過octopath diablo3呢D美版驚
用自己日版acc會話唔岩region唔俾攞coin

好危險

咁唔同公司做法當然唔同
大亂鬥港版盒入面有港eshop食人花code
一樣可以用日本ac攞coin同食人花

有得跨區拎coin當然係好
自己分析決定買咩版本
我自己有咁既經驗就唔會搏，會買番日版

幾時有偷跑
就快忍唔住要睇劇透

正常早3日d貨已經到
今日無聽日都到

夠鐘玩返if重溫劇情
今集點吹奏都嚇我唔到，沒有期望沒有失望

If白夜個劇情好屎

no
係成個if嘅劇情都好屎

重玩返if先，
之後咩劇情都會覺得好

暗夜離譜啲，
Gundam Seed咁打完放人

原本記得tralier係話要選擇親生定後仔乸而戰 屌佢老母原來白夜都唔係親生

白夜根本就夾硬兜唔係親生明明同啲兄弟姊妹a-c支援都正正常常 一到s支援就話原來唔係親生所以結得婚 大佬啊唔好咁痴線啦

白夜真係呢暗夜啲家人對我咁好 見你哋係親生先選你哋 結果最後唔係親生 都唔知同暗夜眾叛親離為咩

MK唔見有

今日下午都未有消息
明天請早

又話歐版會跑先

應該聽日

重諗住收工落黃金睇下有無偷跑

新手想問有無邊間係良心商店推介

今日冇架啦 聽日啦

黃金 炒價黎 無良心既多

有時間咪格多幾間覺得價就入
無時間見到合理就入
賣驚邊得同你講良心

冇架啦 講極係黑店啲人都係照去架啦

請教下旺角邊間買好?

其實我近觀塘多，爬過文睇見有人講觀塘/旺角有game鋪良心，其實係邊間

7
已經玩緊

DL撚要大後日

囧

我都係上網dl

上網dl咁快有？

香港定日本store

海盜版

xci版

觀塘冇，唯一工廈良心搬左去將軍澳

將軍澳邊間？

唔記得個名搵唔番，以前觀塘工廈雞腸名，之後唔記得搬左去將軍澳定寶琳

已block

信和應該鬼多過人？

利申地庫訂左

見貼吧都係話聽日

心諗 明明今日全部睇過晒都冇

你blcok左未呀

巳block

唔J劇透
J住main theme 先

本身想買卷
都係買返實體算

咁撚離譜正貨都未有老番有先， 屌
問左老細唔肯答偷幾多日， 唔知係咪又係代理比壓力唔比出貨

多啦A夢日文有無得更新中文， 有就買2手算

鬼佬嗰邊leak得快

Echoes 嗰次真係經典
早成個月

其實做咩會信到佢十足十
可能佢只係播下youtube既假膠黎

聽日係咪多數會有

老番狗死返入老母個閪啦

屌都要等到26號先有時間去買

多啦A夢都早左2日, 樂觀諗聽日應該有

呢幾日忙 岩岩開GAME入左去望一望
個字體都仲係同XB2一樣極柒好似以前gameboy老翻d字體咁
港任幾時先做野

破解狗？

諗住聽OST止下渴，但係越聽越恨玩

連登幾時咁多老番狗

又一隻

起左底 block得

俾錢嗰班都冇咁多聲氣
做賊偷野仲要嘰嘰訖訖

玩老番班人係咪連APPLE 3蚊都課唔起嘅人

首神去嘉城定喜利?

玩老翻連少少錢都唔肯比都算仲要上嚟揾存在感 想點啊

明明屋企冇光碟機但係次次都買限定版

今次都係

限定版仲有無得訂

if同echoes D限定都多到水浸

Echoes 仲有得買

搵左幾間都話冇

echoes出之前都話無，出街之後特別版有跌到平過單驚

Claude英文voice actor:
Three Reasons to Choose GOLDEN DEER in Fire Emblem Three Houses

等偷跑

唔知今晚有未？

想出深水埗買滑鼠

有偷跑未？

如果有偷跑就放lunch去黃金買

嘉城話有會喺facebook公布

仆街幾個月無開部switch, 又無patch又無charge手制.
就算今日偷跑都未必可以即刻玩

希望有

大家收到風上來講聲唔該

唔鍾意嘉城
之前聽過一單野
況且不嬲去開喜利
如果今日深水埗有我都會仆過去順便買其他野

再唔偷跑鬼佬都爆第二次機喇

偷跑未啊

快啲whatsapp我要我俾尾數啦

4條線，玩皇女先又驚之後玩其他線嘅下場太慘
放皇女最後玩又驚冇心機玩齊咁多條線

暫定

港版會唔會有限定版？
定要日版先有

咩野？我貪近車站都係去喜利搵個姨姨買多，不過去過嘉城個肥仔都幾有禮貌又話堅持唔炒價

為左可以享受到偷跑，我尋日訂左今日gogogo

會日有跑偷？

我都等緊電話今日冇聽日應該有掛

爽玩中

完全封鎖

日森唔知姆時先肯出貨

嘩diu收工去拎

提防翻版劇透狗 請即封鎖:

老翻狗黎

隻老翻狗嚟

日森唔知幾時先肯出貨

錢已準備好
坐等偷跑中

屌仲等我射埋

btw 有冇人有價？

已買 安心等星期五

Lunch去黃埔望下有冇偷跑先

Fact checked 今日有偷跑

第一手第二手定第三手錄音cap圖please

消息人士話比知情人士知

和哥話比你知？

已fat chat

fick charted

識我既都知我堅料

想問下係咪有偷跑,我見有D大陸仔玩緊

開方不嬲話乜就有乜架啦

web版cap出黎係咁架啦

大陸仔玩緊老翻黎
暫時得歐洲版偷跑

原來係咁,THX巴打,我放工去信和睇下,到時再報料

香港有歐版?跪求地點

switch有冇鎖區?
歐/日有冇中文?

無鎖
全語言共通
唯一分別係拎coin同FEH角特典

好靚

想問下實體定價係幾多?
堅決唔食炒價

港任eshop 429

邊度

睇佢之後都會出ost同設定集
所以冇諗住入限定版

我都係咁話

有人話899特別版

我覺得日版好柒
美版

咁撚貴遲下又一車車蟹貨

訂670

邊間咁良心

賓仔知道未?

lunch 去問下

thx bro

等執水浸貨

「類無雙」模式gameplay

普通版有價未

果陣見佢zoom到最近已經覺得似無雙

白衫都玩火紋
唔玩了, 恥與為伍

偷跑左

日版有無中文

有

係我就請假了

巴打買幾錢

幾銀

部switch終於可以重見天日啦喂

趁火打劫

何律師訂左唔找數

咩le版

其實有咩咁好玩？

樓上巴打影左係日版

日版都有中文？

垃圾game嚟 你可以上一頁了

咪臭係
係我就唔撚玩

聽講英文配音都唔錯，btw係咪已經confirm有偷跑？今晚衝去188

我最喜歡玩垃圾game

英文今次係配得好好
諗住玩英文

英文中字ok吧？

500$普通版ok?

得特別版偷跑左？

淨係留意英文消息
都無留意今集有咩日本聲優

500買dl版好過啦

百零蚊早一日兩玩

claude個配音好靚仔

返一點到11點
驚鋪收10點

*we could be great together* 聽到扯扯地

dinner衝出去買

話去開大 轉個頭去買驚

要等星期5放假先買到

做侍應得半個鐘放飯
九龍灣

用卷啦

半個鐘飛去觀廣ok?

今晚入巻先

今晚trytry

咪再幫趁呢啲炒價垃圾鋪

淘大驚舖係咪執左喇?

係咁睇鐘等放飯

其實點解咁多人助長炒風

係, 為左買卷都岩岩同人join左 family plan

返去買卷

有錢都唔好咁洗法
幫晒幫炒價佬

買野食順手行過去黃金望，好似仲未有貨。

join 左free 7 日買卷得唔得

No.

5點咁上下先有大貨到

火紋好似會偷跑今日5點後到

我都有諗過 不過好似要有料先買得 所以唔可以

又唔會online 同人玩，唉
咁為有等無炒價先入手

join family plan 40蚊一個人咋, 買卷都抵番晒
不過要搵到8個人

可以買一個月 25蚊

去邊搵 臨時臨急

都有得諗

A字頭果間
觀塘搬去將軍澳慧安園唔夠一年，已經執咗連個fb page都刪埋啦

直燒話5點後先有貨

兩間，我一陣放飯都去望吓先

出去開個POST留TG搵, 可能有D人都搵緊, 我都係早兩日先開始搵, 見到人地開PO 搵, 一兩日已經搞掂

巴打可唔可以睇下本artbook有冇5年後嘅角色設計

正價幾錢到

未執，不過兩間都係炒狗，塔多幾個站去藍田買好過

有冇巴打知沙田藍店有未？

呢隻有無得上網睇FRIEND支軍隊/同friend interaction既野?

反正大貨5點後
唔驚冇貨仲可能平啲
加上我又唔記得帶部switch 返工
淘大炒嘅話最多出旺角/葵芳買

會有交流生係你學校度閒逛
交流生就係其他人黎,但無其他詳細

インターネットに接続すると、大修道院には、世界中のプレイヤーが送り出した「留学生」がやってきます。留学生に話しかけると、アイテムの売買をはじめ、さまざまなことが行えます。
※「Nintendo Switch Online」への加入が必要です（有料）。

個online有冇類似PSN/XBL咁係出面買卡再入code

太輕敵啦佢

咩版

無?

喜利有無偷跑

太耐無理switch
想問買卷係咩意思呢

9980兩game

未有

謝謝 只限日服？
有冇牧場物語中文版

快啲出啦 出左就同叮噹一齊買

咁快有偷跑

只限老任第一方嘅game
有game list睇

電氣良品有貨了

涼粉出咗POST,日限日普已到
有冇巴打報價

信和468普版

請問日版同中文版係咪同一隻黎 定要再等

無分別

金源好似仲未有

等緊喜利出post

買卷平100,但聽晚先有得玩

葵廣有冇貨

癡孖筋

咁日限幾錢？

觀廣未見有

原價幾多

429

吖屌想出機玩，
不過原來1/8有部電量加強版switch出，即係起碼要等到1/8

嘩屌

信和全部468-469

仲要eshop 係官方價，照道理應該低過429

等直銷

40蚊 早2日
自己諗

原價就冇啦
但我有記低之前switch 任記game既香港咩價
同價既大亂鬥7538羊>428

買卷聽晚11點有得玩平100

你咁嘅情況一定等啦唔洗諗

訂左有偷跑有無得拎

都係想買實體多D

老任既game佢好似要正日

試過偷

邊隻

其實如果炒得貴,老任DOWNLOAD版應該聽晚就玩得?跟日本定香港時間?

日本同香港只差1個鍾其實冇咩所謂?

明明記得有
搵唔返

Main Theme 有韓文版

放工先考慮買唔買
仲玩緊其他game
我驚買左又係放係到
咁唔爭在遲d買

已經買咗download

等緊元朗鋪

狗衝去旺角先

屌旺角貴40蚊
深水埗有無消息幾錢

屌好想玩

fb見到涼粉好似返哂貨喎

我都係為火紋先出機但冇留意有電量加強版 7月頭出咗不過求其啦 有得準時玩

屌，一陣蛇出去SSP，睇睇先
好想快D買偷跑，再同隻game玩放置play

行晒黃金 未有

黃金未有 岩岩走

唔使去 未有

希望係收工後先返貨 而家得一兩間有一定炒

繼續等消息

普版2日貴40都唔多抵,呢個貴成幾百

頭先個899都離譜 呢個仲貴

點解仲會買 痴線

無喎

我認我衝動，上年11月等到4月佢又跳7月，忍唔到手

認真我覺得一買一賣冇話咩良唔良心可言,但呢間擺明搵水魚,可以考慮開名

5點又唔同價

喜利未有

係咪近門口嗰間？
係咪已經全旺角最平

今日偷跑既係咪都係日版？

唔係，個間未有，大家知個價就算啦
個度又唔係多鋪

限定炒高咁多慳返all in expansion pass好過

限版原價799？

六百尾左右

個個咁有米買日限

之前上咗日亞訂 700有找
不過遲玩囉

無限第一方
marvel都可以用券換

marvel 任記發行 = 第一方

宜家買乜驚都係普通版.
D乜乜限定版最後都係舖塵

其實計返滙率468係正常價
只不過平時舖頭會再平d
今次唔知點解舖頭正常價
Eshop就平左

本人有畫畫，如果699買到，滑鼠墊鐵盒嗰啲無乜興趣
當+270買本設計集又唔算抵

不如玩完等佢獨立出畫集再買好過

因為餓game太耐

5點後有貨，等Ching最新消息

偷跑不嬲貴啲

Ssp 無 結果去左旺角信和468 入左日版

ok u win!

仆街我488

果本art book不嬲都係唔多野
睇畫梗係睇設定集, 厚到掟死人

係，而且屋企唔夠位

諗起if嗰本畫集等到今年先出
d畫同跟game嗰本差唔多

差唔多？講下笑好

Xenoblade2果本設定集定畫集厚到
依家任記Game買普通版就夠
等一年後出畫集／設定集

我都有買 可能同自己想像有D出入
收返差唔多嗰句

極是...
而且今次特別版都唔算吸引

良口口口1f聽到人問488，地下果間469

旺角中文版有未

柒問
有無人宜家買左
想知有無跟埋cipher張卡

好葡萄

正日先walkin

8月去大阪
順手買埋Pass實體儲

二樓妹妹468

又係深水埗冇

就咁信和都可以差30蚊

正常價啦算係

邊間

日版/中英文字幕

認真?有冇巴打確認下

可能就係唔知版本分別只有封面先賣咁平

日版中字 咁同港版有乜分別

啲字有冇中文吖請問？

eshop寫左日版有中字啦

メーカー
任天堂
ジャンル
シミュレーション / ロールプレイング
配信日
2019年7月26日
対応言語
日本語, 英語, スペイン語, フランス語, ドイツ語, イタリア語, 韓国語, 中国語

深水埗未有貨

賣game嗰啲人真係乜柒都唔知

月頭去其他鋪頭訂都係話699

冇錯

有無人評價好唔好玩
第一次有興趣呢個系列

問咗日版應該係封面唔同 入面有中字
啱啱電氣買咗最後一隻 買完佢就落咗架 不過買咗499。。。

呢間野變左垃圾好耐

有冇巴打知灣仔188有冇

日系TRPG祖師爺

美版係有美日語音, 都係有中文字幕
應該所有版本一樣, 係包裝唔同

葵芳有未

全聽日

根據偷跑咗嘅歐美版 今集評價好似幾好
反正火紋就算好似if咁劇情垃圾 戰棋嗰part都係好玩

有咩加

常見問題

Q: 日港美歐版有咩分別, 咩版先有中文?
A: 封面有分別, 內容/對應語言一樣, 全部都有中文, 留意日版送FE卡牌特典一張, 港版送FE滑鼠墊, (待實際測試-> FE Heroes特典 不限遊戲版本用非香港及已連動FE Heroes嘅 Nintendo Account claim coins 就得)

Q: 特別版包唔包DLC PASS?
A: 唔包

Q: 遊戲內容有幾長...?
A: 玩晒全部野據稱要200粒鐘

Q: 揀邊個學生有咩分別?
A: 後半部劇情係唔同架! 即係話玩晒全部劇情要玩隻game 三次 (另外仲有隱藏路線)

Q: 行貨定價係幾多?
A: HKD 429, 街價應該平少少

貴過429唔好買
唔好助長炒賣歪風

之前去日本見到d game既下載卡好正好想買
但d game係香港已經買左

AUS?

dark souls來

係呀 、次次都叫人幫我買pass卡

屌

有無巴打知觀廣同將軍澳有冇

srpg下話 trpg係coc嗰類喎
btw 火紋系列最差嗰隻應該都可以叫值得玩 算係極高質既game series

想知坑口有未

唔明點解限定版冇包裝包實

有冇沙田巴打知有未呀？

日版eshop係27號
0100 先可以玩？

聽晚11點+-10分鐘

有冇巴打知SSP有未？

一陣幫你睇

岩岩問左 未有貨

日版有冇得 英文語音 中文字幕?

從來無玩過既都值得一試嗎?
其實驚無時間打, 始終部機唔拎出街

Thx

信和巴打話$438嗰間好似話賣哂

信和二樓468買咗，好想肚痛早走

邊間？我見有間個牌話冇特典

有冇人知顴塘廣場有未？

知唔知幾點有 有冇問埋今日有冇
anyway, thanks

都係買卷算
差成舊水

咁唔洗請假了

高登有

喜利應該要預正日？好似好少會偷跑

唔係
ssp偷佢都差不多有

買左卷有排等

邊間同幾錢

岩岩問左，美版

高登得一間賣game

西版平D

買左卷等聽晚開game
好想玩皇女 但見人推介唔好第一條路線就揀佢

ssp有日版未

新手唔識大叻buy, 邊到邊到間鋪/ 正名為咩

點解

求吓唔好咁早係度討論你哋出面睇嘅劇透POST

想睇邊度買 俾你哋一個唔該建議哂一開始玩乜線玩乜線真心無癮
求吓大家有品D

日森肯定無咁快到

D人睇完劇透話鍾意皇女最好咁揀 我自己就冇睇

想問下美版有冇得用日配

380 良心

好似話 黃 好似比較啱做頭盤

唔該ching

係邊買

良心

Ok

game都未正式出就爆post

[Switch] 火焰之紋章 | FIRE EMBLEM 風花雪月 討論區 (2) | 已出

- - - - - - - - - - -- - - - -- - - -

由於各人揀嘅路線唔同
為咗避免劇透
討論劇情時請用multiquote方式:

例:

黃色線Ch.10 , 個主角居然

copy 以下代碼即可
[quote][quote][quote][quote][quote] 打字[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

感激

等SSP返日版

屌佢地老母啦

咁又唔洗，可能人人唔係咁著緊呢樣嘢
已經有巴打話ＯＫ冇再傾住啦

如果繼續講落去我再ＢＬＯＣＫ啦

巴打你好好人屎

ssp未有日版

直銷 380 已入手

美日中版有咩分別

喜利
快d la

封面

邊度有日版啊依家

美版好似冇送FE0張卡

封面=英文
Fire Emblem: Three Houses
但係內容 中日英一鳩樣